頭先有人send咗依段野比我

u3683572@connect.hku.hk

屌，唔好推

借刀 0/10

ok

uid

太假

唔好推呀

知道

假到仆街...

🔪🔪🔪

ok，唔推

樓主老母喺HKU 俾狗屌

0分

假到呢

唔推